一表睇晒第2季全球最賺錢企業

巴神

中國啲銀行點解賺到咁多

巴郡

因為係馮指

1>2+3...

巴菲特係財經台既連登仔主要恥笑對象黎

股價跌又賺錢

連登仔：廢老，都係契媽可靠d

好好笑，靠蘋果賺大錢仲賺得多過蘋果
水退就知邊個冇著褲

真 點做到

即係股價underestimate 左佢間公司囉
張圖樓下d公司仲幫佢搵緊錢
真正老細

奉旨

佢係apple老闆
我買佢送埋Apple

廢老

點奉旨？

竟然無股王700

一開始係玩膠笑佢輸錢
後尾班傻仔催眠自己催眠到以為自己真係叻過佢

因為呢份報告冇包括連登仔，如果包括連登，前100名都會係連登仔

softbank排第二

沙特阿美會唔會咁少

石油跌到新低wo師兄

大陸人乜都借到盡
又咁多樓咁多公司
政府又夾住資金進出唔俾借平錢
得果幾間大bank
賺盡好正常